62個國家支持獨立調查世衛

The new draft resolution updates an earlier EU version with significantly toughened language, and is backed by key nations including India, Japan, Britain, Canada, New Zealand, Indonesia, Russia, and all 27 EU member states.

呀契哥靜靜雞都支持

樓主文盲
係要求WHO獨立調查武肺

有無中國？

你啱

芝麻反對咪又係冇得查